雙曼都失分 睇黎利記今年攞硬英超

反利今年注定輸到仆街
真係想睇佢地季尾咬牙切齒谷住谷住個樣

阿古獸後追

黎緊幾年都會係

沙基利又開分身引戰

咪燈la diu

獌鏝燈喔

仲狼死過你